［悼念］地球上最浪漫的一個人

改： 地球上最浪漫的一首歌

仍會想念 那些年 你講笑話快樂同被感染
難忘蝶豬鬼三個主持 有過太多歡笑聲
仍會想念 那些年 你講笑話快樂同被感染
靈魂伴我長高到出頭 伴著我青春每刻 在蛻變

同時我希望大家關注下十二位送中手足

仍會想念 那些年 世間有份愛伴年月加冕

丞琳共你初戀變親人 有過太多憶記點